容許大型科企自組地方政府 內華達州擬利用「創新區」刺激經濟

容許大型科企自組地方政府 內華達州擬利用「創新區」刺激經濟

Cyberpunk 時代真係來臨啦 公司等於政府國家

如果誠哥起個新香港，個個搬去住，就唔怕土共搞搞震

支那一定玩啦

好似simcity咁，起一批設施，然後吸引人入住，好玩

East India Company?